有冇巴打食過呢隻杯麵

我就未食過 開黎睇吓先

一打開 我屌 20幾蚊個杯面個包裝咁樣 地震？

沖水

都唔知比幾多個咕哩扔黎扔去

我食開貴嗰啲杯面 啲粉都有包裝 唯獨呢個無

3分鐘 未落包野 聞落去冇乜味

落咗包野 聞到有D油香味

唔講咁多試食

食評

麵質同湯底 都有啲似平時出街食嘅龍蝦伊面
湯底一開始有啲甜 去到尾就變咗做鹹
個麵冇乜咬口 明明我已經啱啱好3分鐘 可能要再縮短半分鐘

平時行過759見到好似廿幾蚊個
我就認為唔值呢個價錢 一來配料唔多 二來就係個面既質地唔係咁啱我心水
10分應該有6分啦

完了 第一次同大家分享 勿屌伯母

前日試左 個湯還可以
麵質真係麻麻地
20蚊個一定唔會再食

好似幾好食咁

想試叻沙杯麵
有無邊隻推介

咁又點？

20蚊食醉雞麵好過，起碼有肉食下

貴價味精

喇沙杯面之前新加坡有出過一隻 而家好少搵到

啱 如果唔係我老母貪新鮮買返嚟俾我試食 我應該都唔會買嚟食

百勝廚

但唔是杯麵

望落完全唔吸引。。

These are reli good

其實點解呢隻杯麵點解無啦啦俾人吹捧
Acecook d嘢喺日本算係劣食